[一人一句] 最形容到你今日心情嘅廣東歌歌詞

這十年來做過的事
能令你無悔驕傲嗎

佢家下黃色衫
又變返做綠色衫

為何現在要再追
擔心她可有記得我 怎有趣

想我都好想好似中左頭獎
有野唔使做 老細又吹我唔漲

絲巴成個朝早咁得閒

痴撚線
好撚忙

溫書唔上連登唔通睇筆記咩

何以我變了你的16號愛人

大家都為愛情而煩惱

夢與想丟低很遠 但對返工厭倦

甜言蜜語收起 我想說的有那位想聽